快艇球迷應該要支持湖人總冠軍，同市光榮

洛杉磯一條心